著Burqa有無得諗

遮淨對眼再帶眼罩
引起國際回響